康x茱

係ig睇佢地啲post 師奶咁既樣都叫總裁 同埋點解可以有咁多個總裁 有冇人爆佢地多啲料